痴線！灣仔法院外斬人？！

灣仔法院內遇襲 女子身體多處中刀

下午2時半左右，一名女子在灣仔法院家事法庭外，遭男子用利器襲擊。女事主身體多處中刀，救援人員正在場急救。

痴撚線

等睇連登仔點作故事老屈個女人既來世今生, 前因後果

近排咁多依類新聞

賤女人

越嚟越多人爭資源，
香港人壓力越嚟越大，
情況一直落去，會更加多人自殺或殺人。

灣仔法院家事法庭外 係灣仔法院外 定係 灣仔法院內？

家事法庭，有機會係爭撫養權

法院大樓內， ok

行出街預左俾人斬架啦

法院內

留名睇話女人抵死

留名睇連登心理學家

應該好大仇口 等唔切咁

連登神探
老人渣vs支那婆？

法院入面好多唔同法庭

有咁難明???

講得冇錯

你同你老豆老母都係

咁標題應該係 灣仔法院外 定係 灣仔法院內？

家事法庭外可能係法院入面
中文的確煩

可能又比左帽老公戴,又分人一半身家,仲拎埋撫養權

純推測

駁唔到

死八婆！
你咪走呀！
我話你知你死梗！

一野桶落去！！
抵啦！！
賤婦

連登好撚多ON9 係咪都 #sosad#sosad#sosad

做得女人預左俾男人屌架啦

又可能係純粹有個痴線佬行過

唔啱就用自己方法解決。。。

絕望真相

道行高僧

保良局贏哂

蘋果話係佢個前夫

唉, 我諗之後經濟慢慢再變差, 更多呢D事件發生

家庭經濟壓力, 變到個人痴左線或自殺

借街數無錢還, 比人斬

你個賤婦你咪走呀
你仲走 走丫啦
一野轟落去啦
好 輕輕鬆鬆

本來覺得有d荒謬，但唸深一層好正常
行出街係真係有風險

哦，即係大樓入面
怪唔知我頭先係附近都睇唔到

Tat Gor

咁大仇口
應該都唔抵幫架啦

下午2時半左右，一名女子在灣仔法院家事法庭外，遭一名男子用利器襲擊。女事主身體多處中刀，救援人員正在場急救。

據現場消息表示，疑兇為女傷者的前夫，兩人結婚三年，女事主疑遭受嚴重家暴，提出離婚，案發時，女傷者的現任男友陪同她到法院，當時傷者與疑兇同在法院的M1層等候，各自坐在走廊兩端，其間疑兇突亮出短刀，衝向女事主捅向她的背部及腹部。

女傷者中刀後慘叫，驚動兩名保安，即場將疑兇按地制服，女傷者流血倒卧地上，其男友陪伴在側。疑兇數度反抗欲掙脫保安，口中更唸唸有詞「響庭上咁得戚！」

無法無天

係咁㗎啦

有聲

可能條仔戴綠帽

老謀

長走廊>一人一個盡頭>亮刀>衝埋去

好似d恐怖片情節

個女人話比人斬就真係比人斬咩
話唔定自己整親再老屈人呢

【法院血案】女子身中多刀重創 被捕前夫:響庭上咁得戚！

下午2時半左右，一名女子在灣仔法院家事法庭外，遭一名男子用利器襲擊。女事主身體多處中刀，救援人員正在場急救。

據現場消息表示，疑兇為女傷者的前夫，兩人結婚三年，女事主疑遭受嚴重家暴，提出離婚，案發時，女傷者的現任男友陪同她到法院，當時傷者與疑兇同在法院的M1層等候，各自坐在走廊兩端，其間疑兇突亮出短刀，衝向女事主捅向她的背部及腹部。
女傷者中刀後慘叫，驚動兩名保安，即場將疑兇按地制服，女傷者流血倒卧地上，其男友陪伴在側。疑兇數度反抗欲掙脫保安，口中更唸唸有詞「響庭上咁得戚！」

兩人結婚三年，女事主疑遭受嚴重家暴，提出離婚，案發時，女傷者的現任男友陪同她到法院

未離婚有男友

香港既男人質素真係世界級好

只係差離婚個手續

咁咪即係比帽人戴囉
比人打/斬冇得怨架喎

嚴重家暴

唔爭在加多句 “敵將 is doctor lee!”

賤婦 抵死啦

正常要分居左一年先比離婚

嚴重家暴先俾帽好正常姐

點解唔可以係個佬發現個老婆成日出去搵仔先開始打佢?
件事未清楚唔好亂故一陣又炒車

一尺長利刀

勞資糾紛

連新聞都戴左頭盔話女事主"疑"啦

積下口德啦

睇死支那家庭

係家暴左先帽定調轉先 我唔表態住

咁睇唔開

插兩刀坐十幾碌

家事法庭外爆血案 女子疑遭前夫刺傷一地血

灣仔區域法院家事法庭外，下午2時許發生血案。一名年約三十多歲女子遭一名年紀相若的男子，以疑似生果刀割傷，身上最少有兩處刀傷，即時流血一地，法院保安員見狀立即制服男疑人。

警員接報到場調查，封鎖M1大堂，帶走男疑人，女傷者則由救護車送院。現場消息指，男疑兇為女傷者的前夫，兩人原本各坐一邊，而女傷者由一名操普通話的男友人陪同前來，鉅料突發生兇案。

家事法庭已經有裁決

因為日本兵殺左人？

精神病人士 免死金牌

都話因為日本兵殺左人囉

連登仔似係要去見心理學家多d

大隻佬？

比帽人戴係連登已經係死罪啦

等睇支那五毛狗點乜都連登前連登後
質素點差點同支那人一樣

連登仔邏輯:帽左斬人都好正常姐

乜而家香港出過街都咁大壓力？

大陸女人黎 目擊佢俾人插

真香港無雙

係女人已經係死罪

有條仔又拎個男人贍養費 賤女人

開始緊啦
家暴都比人講到自己整傷
又話比帽人帶抵死
講真連登仔係咪又被帶帽妄想症

一哭二罵三上吊 要屈身家有咩做唔出

仲係咪香港黎

如果個女人真係比人打
你又覺得佢應該點做先唔衰呢?